做過兩次ATO2冠軍，你問我答

ATO2=Air Tycoon Online 2
唔信我?睇圖

btw 係ch 773奮戰中，1988年10月

究竟點玩
Ato3玩到2004年都係得1億k市值鬆啲

ATO3我都未識玩
隨時仲廢過你

樓主失業幾耐？

之前直播post (不過update得好稀疏 )

做緊野啦

返工都咁得閒玩ATO2?
仲得第一名？

果陣未番工

咁即係曾經失業一段時間啦
仲派膠?